[PC/PS4/NS] 罪惡帝國 Empire of Sin

《罪惡帝國》是款戰略類型遊戲，玩家將進入 1920 年代禁酒時期的芝加哥，也就是殘暴地下犯罪的首都。開發團隊表示，這是一款著重於角色的黑色風格遊戲，玩家將沉浸於光鮮亮麗的 20 年代之中，同時在幕後進行骯髒的組織犯罪。

遊戲中玩家將在 1920 年代芝加哥街頭白手起家、與各式各樣栩栩如生的角色互動，建造你的犯罪帝國。玩家能夠自行選擇你想要經營的生意，無論是秘密酒吧、公會保護費或是賭場，並打造你自己的忠誠黑手黨團隊來佔領街頭。透過交談、威脅、利誘或是震懾你的對手來成為一名佼佼者並使用不擇手段來鞏固你的地位；一旦打響了名聲，你可以透過佔領敵方地盤來擴展你的勢力並達成更多的豐功偉業。

steam 12月2日
PS4 / NS 要等到2021 年 2 月 25 日

好似幾好玩

唔知點解睇完gameplay諗起隻舊game叫黑金企業

已pre

玩得啦喎

仲有一嗰鐘喎

我見steam玩得既

p社
又有一堆DLC

呢隻佢淨發行

呢隻留意咗好耐，等佢出晒dlc先買

啲評價

雖然好多改善空間 , 但我覺得唔錯 , 係呢個價錢黎講

最鍾意談判傾傾下唔順超就直接開波

ps4搵唔到 NS出左先？

steam 12月2日
PS4 / NS 要等到2021 年 2 月 25 日

留名準備買

X2

ign 分數得 4/10

中文版好似又係閹割版

閹咗d咩

依隻經典wor
細個成日玩

同刺客一樣囉，血同色情動作個啲

steam應該冇影響掛？

想買..但D分咁 買唔落手

AGREE

呢隻正到暈喎
有黑色幽默GIF